老豆睇見個班劏房業主同金融佬就駡佢地做人唔係咁

佢一邊屌劏房無良心，另一邊又插借錢買樓班人心態差

仲叫我有錢都唔好學佢，做人最緊要按部就班，平平穩穩。

但係我見到佢要一邊同細佬爭書枱用，一邊同我爭電視用，一邊又要坐住張就爛都唔捨得掉既櫈

我就忍住左道氣唔串佢了。

套劇去廣告，我無聊時望望窗外，
見到無幾遠一棟棟既公屋。

廣告後一節，我就跟佢一齊屌鳩班金融佬，地產佬，

屌佢地無良心，吸血鬼

真係痴撚線 歪理當真理

一個男人窮呢 就唔緊要既

但窮得黎又要累個好老婆，又唔識教仔女，唔識給予正確思想教育呢

就累到成家捱窮捱苦啦

無翻譯 唔同人睇都有唔同諗法

有共鳴既自然明

我都覺我老豆滿口歪理

但我忍住無串佢

垃圾只配過咁嘅生活 自怨自艾 怨天尤人

屌你老母臭西

祝你全家基因突變

窮呢⋯⋯可以忍
但生左個on9仔，你老豆點解忍到架

傻仔，呢個只係電視節目，你認真就輸了

問下你老豆點解投資失敗左廿幾年都唔停先

講緊你老豆呀

樓主既語境意識

祝你兩個全家基因突變

屌你老尾，駡我老豆？
你老幾呀

原來唔止on9，仲生語癌

我屌你老母咩 你咁都睇唔撚明？
DSE 中文拎U?

你睇下你打啲野幾on9先啦，on9仔

其實真係唔係好明你講乜

你老母咪仲撚on9，咁多年都唔撚帶你驗智商
搞到你幾段字都睇唔撚明

陰公豬，我講你老母

講埋你老母呀

原來癡線佬黎

屌你老母，你老母教到你無啦啦入一post串人？

咁撚無家教，生着你真係算報應

我就唔會講你老母喇，因為我肯定你死左老母
我好仁慈，落左地獄嘅人，應該放過佢

嬲豬呀

唔捨得老母既 咪番去和合石摸撚住你老母個骨灰龕喊三聲囉

睇死佢死個下都要火葬，得番骨灰無全屍架啦你條窮撚

個point 係邊？社會係咁，仲要教個仔抱怨。如果怨可以怨到幾層樓出黎，咁你老豆成功了！